## LABWC ONE
<br />
  
<div align="center">
<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/labwc/labws_one/.img/labws_1.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/labwc/labws_one/.img/labws_2.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/labwc/labws_one/.img/labws_3.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/labwc/labws_one/.img/labws_4.jpg?ref_type=heads" width="550">
</div>  
<br /><br />


## HI!
Я делал данный райс на ArchLinux без каких либо соседствующих DE. Расположение конфига не менял так что все стандартно.

## LABWC INSTALL 
```
sudo pacman -S alacritty mesa base-devel wlroots polkit waybar grim swaybg swaylock mako  
yay labwc
cp -r /usr/share/doc/labwc .config/

labwc - для того что бы запустить
```

## УСТАНОВКА ЭТОГО КОНФИГА:

Склонировать репозиторий:  
```
git clone https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots
```
  
Из ~/owl_dots/labwc/labws_one/.config скопировать все в ~/.config  
```
cp -r ~/owl_dots/labwc/labws_one/.config/ ~/.config
```

Установка тем, иконок и курсоров:
```
gsettings set org.gnome.desktop.interface icon-theme Fluent-green-dark  
gsettings set org.gnome.desktop.interface gtk-theme Skeuos-Grey-Dark  
gsettings set org.gnome.desktop.interface cursor-theme capitaine-cursors
```

## СОФТ КОТОРЫЙ Я СТАВИЛ:
```
sudo pacman -S pulseaudio pavucontrol firefox telegram-desktop gimp inkscape blender ghostscript obs-studio xdg-desktop-portal-wlr transmission-gtk python imv mpv nemo wofi awesome-terminal-fonts rofi htop cmus neofetch ranger unzip gedit
```

# ИНФО
|DISTRO|[ArchLinux](https://archlinux.org/)|
| ------ | ------ |
|WM|[Labwc](https://github.com/labwc/labwc)|
|BAR|[Waybar](https://github.com/Alexays/Waybar)|
|LAUNCHER|[wofi](https://sr.ht/~scoopta/wofi/)|
|TERMINAL|[Alacritty](https://github.com/alacritty/alacritty)|
|SHELL|[Fish](https://fishshell.com/)|
|ICON|[Fluent-green-dark](https://www.pling.com/p/1477945)|
|GTK3|[Skeuos-Grey-Dark](https://www.pling.com/p/1441725)|
|CURSORS|[Capitaine-cursors](https://github.com/keeferrourke/capitaine-cursors)|
|FONT|[JetBrainsMono](https://www.jetbrains.com/lp/mono/)|
|WALL|[Тут](https://sun9-55.userapi.com/impg/yBe54wO-4kiyNj_6REmmNEX9Oe3BtXlo-XFCnA/rRajwYZgsJI.jpg?size=1920x1200&quality=95&sign=c17718a609cbd622e7b07b9efa9ba3d1&type=album)|  

## НАСТРОЙКА СИСТЕМЫ:
  
- [```Установка VoidLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/VoidLinux-uefi-install)  
- [```Установка ArchLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/ArchLinux-uefi-install)  
- [```Автостарт и Автологин```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Autostart_wm)  
- [```Установка Apparmor```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Apparmor)  
- [```Установка Lutris```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Lutris)  
- [```Установка Virt-manager```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Virt-Manager)  

## ВИДЕО:  
[![Watch the video](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/labws_one.jpg?ref_type=heads)](https://www.youtube.com/watch?v=Y1TlAbSd92w)  

## ССЫЛКИ:  
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_youtube.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.youtube.com/@prolinux2753)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_tg.png?ref_type=heads" width="100">](https://t.me/prolinux_tg)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_unsplash.png?ref_type=heads" width="100">](https://unsplash.com/@owl410/collections)  

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_coffee.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.donationalerts.com/r/prolinux)

